唔訓既你 依家做緊咩野?

嘻

覆你

依度有個

上連登

返緊工?

準備訓

坐返低先

同你老細講你蛇王

hi

食緊晚餐

人生

依家返緊邊

Hi

咁夜
有咩食

Long time no c

想死

失眠

Hi 自己落咗bar飲酒，起曼谷

好撚貴，400匹一shot，但真係好需要飲

Assignment?

入黎吹下水

400匹姐係幾多

一舊一杯，一舊可以買成枝酒

港紙100左右

杯子叻叻豬

飲茶

唔想死了 終於無出error

個fd死都唔肯去飲，上次台北又係，今次曼谷又係，今次忍唔住，送佢上去又自己出去飲

去旅行落bar好正

Bar唔係hub 淨飲果種

Pub

爭份濕鳩report
今晚瞓返一覺好嘅聽日放工殺撚死埋佢

Yea~今日好sad

我係試過淨飲嗰啲 去日本識咗啲鬼仔鬼妹 一齊食飯

大家都話去放鬆，佢意思係去訓幾日酒店玩電話，我意思就係玩喪返去香港重新開始

I go to school by bus

好想去旅行

自己一個又慘啲嘅 試下撩下人講嘢

叫beer，俾咗杯gin我 係咪我問題

Thx 末日清

Wow
Where

遇到港女應該會搭枱

不過間bar得我同班鬼佬

十卜驚叔

典解呀

女又無咗 兄弟又唔生性 英文又差，有無巴打同一處境

Me2

交埋份嘢買ps4

同鬼佬傾啦 同港女傾都嘥氣

你醉啦

賭波

都話I go to school by bus

廿幾年冇女here

有排，啱啱先坐低，呢邊慢一個鐘

diu

睇錯你叫吉澤

明步

我終於記晒hira 果d音啦!
差kata!

老鳥

有個韓仔school都唔識，歐遊咗半年 都唔知點生存落嚟

加油

間嘢就關門，應該去續攤

手指劃腳

又有50個要記

Kata難記到。。。。。。屌

韓仔唔識英文好正常

覺覺豬先 拜拜我嘅手足ssssssss

得翻4000匹 唔知夠唔夠飲

唔係掛
好彩下個禮拜mid term 唔會點考

係泰國唔洗驚唔夠錢洗

收到風我手足利子同狗會搏殺緊

我遲下都同朋友去泰國，唔知道洗費要幾多呢？

差d行錯路，俾個鬼佬救咗

幾日？住邊？

可能睇中你
Asian butt

珍惜眼前人

?

走啦49000

諗住畢業就去 應該係去曼谷同芭提雅 5日到 重點聽人講曼谷治安麻麻 係咪真嫁？

訓唔著

佢趕翻上房訓

原來泰國beer 個er聲好重，

唔係佢哋聽唔明

準備沖涼

有咩心事?

Me 勇士迷

唔好亂走其實無嘢，四面佛區都安全，除非恐襲

同埋呢邊好早收工，1am之後咩都無，仲亂咁盪無事先奇

2萬匹夠，包埋你手信，除非你手信成噸

剩19%電 留翻電gps返酒店，早d訓

就係聽日要7點起身

思考

有4個鐘訓都夠

做乜諗野

1am之後乜都冇 不過我地自由行 仲要大家都蠢蠢怕比人呃 但泰國夜市好唔好行？

你岩 我熄電話訓啦

岩哂女仔行 男去行哂鳩氣

搵景點唔好太分散，太遠就唔去，慳的士錢之外慳時間，曼谷24小時塞車
夜市都係賣民創嘢，靚唔靚自己摸多幾次，見到有靚嘢，都有淘寶嘢

咩都無包括酒吧 已經俾人趕緊

做緊assignment
不過仲未眼訓

Ching賭成點

咁早

又係琴晚果d?

普通啦今日執左D啦

我以前好鐘意訓，散咗之後訓4個鐘都得

都係買下野同食野 男女都岩嘅

尋晚嗰D差幾題遲少少再做
做緊essay

做埋李迷

迪布尼去咗邊

學生哥真係多野做

Ching 我法國你都幾鐘意狙擊佢

係 應該得7仔會收留 你真係絲打就留酒店啦，唔想你出事

一堆功課同quiz喺曬同一個禮拜
on9

急尿，起街邊解手會唔會俾鬼彈彈JJ

好撚ON9 架 泰國 同一班FD去 事前買撚左勁多酒起碼 成萬幾珠
但佢7-11 12點後禁賣酒屌佢老母

屌！我都唔記得咗！我點過啊啊！！！！！

同FD 劈咪買勁多酒

留酒店有乜做？

我都好多mid term 同present
唉含撚吧

SPA

秦國大機

有無巴打識隔空屌人，pls fuck my ass

隔空送酒都可以

defer defer defer

好似我個仆街兄弟咁，上fb睇youture囉

嗚呀我都想去泰國

又要開工 賭到11點 賭仔

不了
應該得你做到

泰國捐精

求水

利申: 戶口得返$2.8

想去瘋狂飲奶茶

泰國都係幾好，唔一定玩景點玩深度遊，消費較低同多嘢，尤其男仔

夜晚我想岀去行下 留酒店好悶 幾個女仔係到唔知做乜好 多啲人就話好玩啫

不了

me first hon

麻麻地炸

我都想瞓但瞓唔著

夜晚你咪出 有咩問題
我果陣去泰國夜夜生歌

同defer冇衝突

啲野真係好平！！想睇人妖show

入黎吹水啦

Youture？ 咩黎嫁

叫利子表演咪得

你早d起身去玩仲好啦，同埋推薦華欣，消費較低，同埋啱女仔，食下嘢玩下水睇景點

我之前去夜晚係瘋狂食宵夜

我貓貓地，俾次機會得唔得

你似人妖多D

你兩個一齊表演

俾你發現左

華欣好chill

唔好講啦，我起碼肥三公斤的

加埋你 3個

文青既少女真係好難追

聽日講曼谷有好多呃人 仲要多數呃華人 有啲驚但我都會試下岀去見識下

yes that's me

行撚開~~~ 唔好再~~~~

依個好笑

帶條女一流，女仔帶女仔都一流， 男同男就唔好 信我，好撚gay

去泰國真係肥勁多 啲野食太平係咁食

無啦 其實無咩好驚 睇你去邊啦
曼谷多數行下JJ MARKET D 野平到傻
但全部女人野

原本肥者

有冇諗過

食宵夜真係會好幸福 一食野就好開心 可能天生肥底

返嚟又要狂操減肥 ，諗起都興奮

戒啦

行market行到腳斷 有個train market幾正 但要塞個幾鐘的士先去到

祝你a到50歲

祝你defer到50歲

10%電
真係唔講，返酒店同你哋報到

好想快啲去瘋狂買野

agger我啱啱都食左宵夜

快

到底邊個係泰國

要訓但係唔想訓

近排好健康
早起食早午晚三餐
應該回光返照緊

民以食為天 唔比我食 我會發脾氣

10%電果個

Why 唔想

但越食越肥 點算好

佢想同我傾計

你覺得我會A 咪A
我唔怕呢D野

食得是福

成班港女去泰國

食得多唔緊要 最緊要做運動

返黎果程洗唔洗買兩個位

Agger ching

係泰國偷笑鮑魚

CHING 幾時做運動

三個月之後就有得睇徐佳瑩

俾fyp屌完先啦

乜撚野黎

有女肥都唔重要

坐監咪唔使買機票LO

好容易鬧交 一定會！ 又話咩好熱好攰又乜乜 同一個地方影相影成半個中

everyday i'm shuffling

緊要牙
接受唔到

其實邊度都會

係咪影女神相

唔識英文牙

我朋友好煩 成日要影啲女神相 但重點影極都係咁 成日要等佢

幾多個人去

FYP 真係一個藉口

咁個樣係咪女神先

我幫你補習 $300/hr

四個去 正常樣但唔係女神

達陀 不過打唔到字

我日日生活係恐懼之中
一日未做完野一日都想死
Btw 上星期日行完

唔要個defer既補

屌 已經好努努力唔打錯字

Oj
睇得出

溫緊書

其實熱得嚟有風，不過意見不合就一定

諗定plan b ，比如兩人一組

書都好溫

加油啊

去咗石澳

正常樣放女神POSE

我個fd 仲睇緊fb

渣車最緊要小心

加油 dse?

收到

野戰

依家好似post啲冇樣相就係女神 我真係唔識欣賞

返到香港又要博殺

唔想酒醒

唔知點解都可以好多人FOLLOW
R 撚哂頭

攰喎，早d休息喎，睇十幾粒鐘fb叫休息

幾時返呀 仲唔訓?

一切都係偽毒，偽毒啊!！！

聽晚 ，

唔想訓 自從散咗之後就咁，訓唔到

去邊玩 無追POST 呀

唔係，係專業試叫PMP，IT狗先去考嘅

巴打考PMP 做夠3年啦 利申算唔算係同行
你做咩位

泰國，我諗係東南亞仲 唯一抵玩吒嘅地方，不過揀旅伴小心d

WHY 不過揀旅伴小心d

揀咗個.玩都朝9晚5嘅你就

Btw it狗萬歲

宜家量地，之前已經做緊PM，不過想識多D可以鳩UP得好D

橙

量地架原來
咁唔係IT 架?

IT狗萬歲，建議立例辱IT狗罪

上面位巴打覺得IT 狗可以轉咩工 除左政府

巴打 比D 意見OK?
利申FG 做左一年IT
如果繼續做係咪 BA-->PM

寫緊project organisation values

量地即係無嘢做，考完先再搵工

哦 PM 都唔做

識個it狗幫公司仔管理網站 ，好似做到收支平衡

量地呢個詞真係80後先識

利申90後

蕉fd子幫我做功課

睇你好唔好彩，醒唔醒，同客吹唔吹得，最好考埋PMP（其實我之前都有另一個資格）。叻嘅大PM，年薪可以過百萬。

無知一問
PM=project manager?

我陪你啊

推

yes

同路

想食豆腐花

我都算醒同客都吹得 同巴打一樣量地緊
黎緊你覺得搵咩工好...

好野

$300/hr

10點嗰陣，我個fd屌鳩我：聽日要早起啊，我好撚攰啊⋯⋯⋯⋯乜乜柒柒，而家1:40，我飲到飄飄下，你老母條仆街仲起度睇緊fb，我屌老母你真係好撚攰喎

燒鵝嘅價錢

其實我都未諗，除咗識做project manager，我仲做咗好耐support manager，邊度好做咪做邊度啦，不過唔想做大公司

鮑魚味

九龍塘

唔知點解去旅行就會自動早睡早起
可能日日行好攰

哦

點解唔想大公司?

打丁

Seed

條仆街仔日日訓到2pm囉 12點退房叫佢起身好似灿想殺咵我咁

等條仆街訓咗我就打

原來我打到亂碼

人事複雜，架構複雜，個個都射波，搵人麻煩，攞approval又麻煩。細D嘅公司做到嘢易有滿足感。

大公司難抄人喎

好癲
叫佢返香港訓飽佢

呢句真 第一間公司做細公司 幫到客
我走之前 客個老細叫我去佢間公司做

之後射落佢度

聽日last day

利子之前返果間公司好近我
可惜我冇點去搵佢食飯

佢無女嗰時就兄弟，有女嗰時就 ，不過大個仔，條路自己行都要繼續行

Form6?

成世流流長實有機會

我有個fd都係咁
冇女果陣日日叫人出黎玩
有女果陣可以潛到死左咁

屌你，咪刺激我，我真係會做ga

利申非gay

係呀
回想起呢幾年既中學生活又忍唔住bid左幾滴馬尿

不過你返果頭真係好撚多野食

係呀 日日返工食唔同野好撚正

Do la
利申依度有個會員俾我試過咁做

聽日先bid都未遲
記得攬多d女同學

最弊呢個唔止係fd，唯一可以叫兄弟就係佢，你話幾傷心

求推介
得閒落去食

你又bid咩眼淚牙

咩情況

講唔出

死毒撚點會有女會同我影相

9up姐
辣殺會員一到酒店就訓到天光
都未互射兩次

到時個個都想喊
唔知你係邊個就影架啦

中學bb

agger熟唔熟都係咁影

前一句多謝後一句好開心同你同班，正常都會感動合照嘅，你毒到成棵植物咁一年都零交流當我無講到

呢D好多時都發生，我好多份工都係fd介紹，我以前公司都在其他公司撬識嘅人過來做，合作信得過，好過登jobsdb都唔知執D咩人翻來。

成個腦都係豆腐花。。。

有無試過夜晚口餓到成隻野咁，打開雪櫃見咩都咬一啖

HSBC夠大啦啩，炒咗唔少人

已經有畫面
不過最唔捨得既係上d老師既堂 每一個都對我好好

俾多次機會我，我一定起畢業嗰日溝到女神

PAYME

咁又冇 屋企成日都有好多野食

我試過咬牛油，成個人當堂醒咗

飲酒先

齋食牛油咁癲

又訓唔著

當時真係好餓

無得飲啦，已經醒咗 我係好易解醉嗰種人 啫係日柒日都要送人返屋企嗰種

打個丁先啦